【李嘉誠疑似被中共懲處都冇人講？！】叫完「網開一面」，百億投資即被重挫 【記者入，絕非標題黨】

李嘉誠6年前係Zoom（視像會議程式）嘅第一間機構投資者
今年4月喺美國上市（當時好多都巴絲都好似有抽新股）
而家市值超過1700億港元
李嘉誠好似持股大約6.1%，即係過100億港元

重點：
1) 李嘉誠星期日唔跟大隊，叫林鄭「網開一面」
2) 星期日即晚，Zoom即時喺大陸用唔到
3) 公司指問題係”corrupting local DNS”，一種中國常見嘅阻擋網站做法
（參考： ）

Zoom多年嚟一直喺中國暢通無阻
仲有好多中國客戶
今次迫打壓
肯定對收入、以至股價有打撀

（暫時好似未見香港傳媒有報導）

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

誠哥

為港犧牲

P牌冇得推post真係好無奈
打完一大堆嘢冇人睇

有心嘅巴絲請幫手推下

push

誠仔有冇手段可以傷到大劣經濟?

商家佬驚閪
佢係驚中共就唔會係香港撤資, 中共實有叫唔好撤
聽講佢而家旗下酒店員工放無薪假, 都係一隻吸血鬼

好撚小器

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

你放財經台一定更多人理你

推

誠哥早就放棄左大陸市場

100億對誠哥黎講可能係好少錢

對佢嚟講都只係散紙
有排都未輪到香港人去擔心李嘉誠副身家會唔會縮水

誠哥一早走哂資
仲要走完好後期先比人發現
誠哥表示：驚系？

李+x以前的確好仆街，不過大家可以諗返winter on fire導演講過嘅一番說話，就係我哋要connect多啲唔同界別嘅人

大家自己諗下

誠哥要你擔心咩
佢有依個地位就預咗講咗有咩後果啦
再者佢都幾乎撤晒去歐洲

對於佢黎講毛一條
佢而家明顯會放棄大陸市場
實有陣痛
遲早要面對

跌左散紙

避過美國清算都喺返度

對李家黎講100億濕濕碎

誠哥做任何事都快人幾步，好可能今次表態都係

港資係大陸一向無運行，一係食左你間公司(王老吉)，一係比人抄版權抄到收皮，只有同鄉先會生存到

+x哥講得就預左既啦
佢唔係第一日比支那搞既啦

小學生上台之後已經係咁比人搞
果少少錢咪留返比支那當帛金囉

最強黃絲

都擺明撤資,驚條毛咩
係驚都驚支那搞佢第時個墳墓慈山寺啫

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

係咪散錢都好 我地要文宣嘅係中共自稱法治社會
用嘅係人治 以言入罪

我地要推到 「大陸係冇法律可言嘅社會」

明顯聞到味

Push

通訊公司唔俾華為用?

受教了
本來覺得似 時事 多啲...

間野本身都係大陸人開，係咪重有其它野

中共：李嘉誠係黃絲大台

我96蚊入左zoom 30股

買賣貨傷害有限
比較有效嘅
應該都係同 金融 股市 貨幣 之類有關

但諗唔到可以係乜

好濕碎啫對誠哥黎講

關我咩事姐，做生意唔係你死就係我亡架啦

唔係擔心，而係象徵意義
其實香港富豪的生意其實相對無李生咁國際化

誠哥：散紙

係真唔係 公司有人係大陸用緊無問題

支那佬D反應又幾快

對誠仔黎講少到呢

731,811,831

正解
國際媒體都只係覺得同 十一臨近有關
但明顯唔係
時間上肯定係李嘉誠呢件事吻合啲

所以講中國無人性 早早鎖國吧

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

對正常人：不意外
對誠哥：WFC
對藍絲：無事發生過
對記者：無價值

官網

同埋仲有好多國際媒體報導

你同事冇問題 可能因為用緊vpn

買中國股票仲衰過買大細

誠哥一早走晒資。
投資zoom點會係為強國市場。
佢一早知強國同香港市場未來都無得玩先會走。

班強國人見到佢走資想郁佢好耐添啦。間唔中都見有新聞屌佢走資。

打個電話即刻搞掂
佢哋做嘢又唔洗咨詢 又唔跟程序

真係好小器

美股嚟

不過事實證明做大陸生意
政治風險極高

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！915民陣
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（有人話改九點）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

我意思佢地有哂針對邊D大佬大戶手段響手
一有事就即刻KO佢地既收入利益之類
應該有人負責專登做呢D野

參與大陸投資就如火中取栗

呢個世界好多on9仔 / 賣國賊

對誠哥黎講
零頭黎，豪比你

網開一面呀我叫你

完美演繹咩叫富可敵國

佢2013年都應該係小注玩下
點知同當年玩skype一樣
又敲中大賺

少少錢，當跌左

誠哥 幫我地去外國商界推廣支那白色恐怖啦

好彩走得快

ccp 太小氣

幫你推下

放無薪假都屌
係咪要炒人先得

誠哥：屌！100億喳？

極贊成多啲幫襯良心商店

入面有幾個唔同嘅可以參考
【全新玩法】【經濟制裁】最安全高效抗爭方式： 每日都只幫襯愛港小店餐廳

基本就係習近左極左文革路線
咩都講鬥爭 同 旗幟先明

中共以前都唔係好野
但習近平上台後 呢一方面係加劇
包括技術轉移，過橋抽板等

外資走佬加快 係有原因

咁多人跟佢你估佢唔知咩，緊係知道自己最後武士先會出黎咁講野

佢本金 分分鐘係幾千萬
驚閪咩真係

哦
又真係好恐怖
不過我估中聯辦每日都係做緊呢啲嘢

100億... ? 對佢來講腳毛都唔算一條

頭先問個大陸人 仲用到ZOOM WO

誠哥百鳩幾樣生意，依度蝕少少 第二度都賺番你有突啦

非常同意，我地而家就係差商界未connect

一定要向呢個方向出發

佢地個影響力可以好大

誠仔一早搬晒去英國

P牌睇P牌 幫推唔倒
抱歉...

Pish

好少事姐

誠哥救救香港呀

推！

持股6.1% 其他股東蝕得甘啲喎

賤種共產黨

多謝巴打
好人一生平安

誠仔唔會care支那market
佢唔撚係startup等上岸呀
而係神早就上左岸

咁講完之後股價跌咗幾多？咁樣講損失100億好似⋯

陽光執法冇香港睇下重有冇人去投資

誠哥蝕得起

習：我地唔買你啲野等你死
我地：又少一樣野呀
李：你咁樣我係會驚嫁

官網
同埋仲有好多國際媒體報導

你朋友有冇用緊vpn?

721

係時候要去光顧良心大店百佳

P牌推唔到

岩岩先同大陸vendor 用完zoom傾
完全無事

誠哥比起好多香港商家佬算係有良心，至少佢肯開聲講，有立場，唔會好似何超瓊呢啲澳門老虔婆，遺禍香港。 Zoom對誠哥來講，九牛一毛，梗係調走晒中國啲資產，先夠膽開聲講嘢。你估佢傻嘅咩。中國咁撚小氣，小心傷害民族感情，玻璃心碎到一地都係，俾風吹就埋。

誠仔下一步會唔會叫下所有公司大量招聘被補義士？

巴打心水清
但其實即日都跌超過10% 計埋都成10億

有邊個香港人為呢場抗爭付出過10億

放無薪假慘撚過比人炒好多
細路仔未出社會做野？

佢商家佬加埋對土共經驗老到應該講得出就預咗啦

小器鬼

竟然擔心誠哥
佢呢d人做野之前點會冇諗過後果

睇你個款都做開低下欄野
唔滿意咪辭囉
為果少少代通知金呀？

中共咪最多做得依啲

非常時期行非常手段
要學共產黨咁聯合次要敵人打倒主要敵人
誠仔再仆街都仆街唔過共產黨

蝕極都係面個浸
驚西咩

別讓李+x跑了

與其擔心誠哥 不如擔心下你自己好過啦

識唔撚識字 人地原本就講緊酒店
可以有幾高薪厚職？

真係一字千金

誠哥預咗做唔到中國生意

Zoom好撚好用其實

誠哥：呀 跌左個兩仙 唔要喇

Zoom本身唔係已經係支那公司?

誠哥預左，方仗小器來至中國

你覺得阿誠哥冇計過條數咩
大商家唔會做蝕底嘢
佢表示：驚閪咩

大家討論下，係咪可以用嚟做文宣嘅材料

之前已經有問題

幫你推
915 維園見

對佢黎講少條毛啦
全球榜上有名既富豪
真正富可敵國
人地或者自己一早組建一隊特種部隊
裝備可能仲精良過FBI

可以煲大佢
國泰滙豐之後到香港第一首富

少少錢,誠仔唔care

誠哥d錢用唔完

誠哥要連登仔擔心
本年度最佳笑話

唔同zoom其實係大陸損失

第一日識共產黨咩

李嘉誠賺緊錢我仲打緊飛機，有咩好擔心

100億散紙

超人點會驚中共呢啲垃圾

撐得香港人就預左
誠哥依d咪叫飲水思源
靠上一代香港人 誠哥先有今日
依家睇住我地下一代 企我地個邊買重注
就係睇我地可以爭取到
然後繼續做李家既奴隸

似乎好多巴打都話冇事

但官網, Reddit用戶都話有問題

可能係vpn幫手繞過咗GFW

好多藍屍當誠哥神咁拜架。

用WE7啦親

誠哥驚就唔出啦⋯⋯

其實大家應該問巨哥驚唔驚

誠哥 唔好忍呀

誠哥表示 你咪封囉 PU你呀嬤

一生搵咁多錢
ON9先會去做狗姐

誠哥咁多錢重要聽話咁搵咁多錢黎做咩

Sell HK + 九倉 + Mtr商場
全港商場大連結

因果由國
容港治己

一百億係現今估價,當初既投資額只係零頭,唔好講到誠哥好似輸左好多錢咁,佢應該無咩所謂...

屌，死狗共

同skype 有咩分別

所謂既強國，笑撚死人，比一群小器既重度弱智把持

[回帶] 維族富商麥加朝聖唔跟團被判死刑 1.1億財產被沒收

誠哥一定唔好跪

你同佢定啦, 誠哥最叻既地方係睇前好多步, 佢點會無諗過呢樣野

100億對誠哥黎講只不過係數字
唔係金錢

由星期一開始已經用唔到

怕條毛咩，依d美國 企業，中共夠膽咪繼續打壓，推大佢，佢咪又要讓步

佢應該唔係黃絲，只係敵人既敵人就係朋友啫

問左同事，唔怪得呢個星期用唔到

Zoom 唔使你擔心

幫你

李嘉誠係唯一富可敵國既人，佢買起你成個香港都仲得呀要到我地替佢擔心？

個討論方向唔係人地擔唔擔心
錢從來冇人嫌多
呢加實權都唔係全部李嘉誠掌握
加上佢兩個仔都會影響佢

所以應該諗諗計發大單嘢黎屌柒中共 支持李嘉誠
唔係一味講人地散紙黎 人地冇所謂咁

誠哥食餐飯都唔止啦

誠哥都9章幾
佢都唔care啦

佢都係占6.幾個%, 趺左都唔撚覺啦

好撚小氣

有錢佬 生意人 諗野都係向錢看
愈有錢，愈識計數，要成擔風險做蝕本生意愈難
唔好淡化佢對我地既支持
睇番無邊個有錢佬有出聲

推起佢

「推到民陣睇到」915改為向英國領事館請願

其實放無薪假有乜唔好? 我都想返少兩日工

多謝絲打

順手宣傳
一齊多啲幫襯良心小店

越黎越多人會知中國嘅錢有幾難賺

要用幾多野黎交換

呢d當蝕左冇計

zoom好用好多
所有嘢都正過skype

例如？

樓主飯都唔知有冇得食搶心人d一頭鮑煮過火

誠哥😭😭

誠巴

唔係叫蝕左
賺少左姐
而且大劣公司用唔到人地service 都會頭痕一段時間啦又搞到自己人
不利人且不利己 做埋d細路仔野

共濟會吹大雞

走得嘅錢都走晒 呢d仲同中國有關嘅預左冇晒

受影響嘅係用家平民 共產黨wfc

沈弼翻生既話
英港聯盟先會再次翻生

佢都唔會唔知

如果長期無薪假, 啲人都唔知搵唔搵另一份工好
咁有啲家庭可能要供樓同老婆仔女

好多人供樓養屋企, 人工少左搞唔掂
如果你有能力, 去邊都有人請, 咁一樣唔使擔心

所以點解政府工咁吃香
唔使理出面咩環境, 穩穩陣陣實有糧出
公務員去銀行借錢都鬆手啲

成個程式用上手都好快好順
電話電腦用都好正
你可以試下用佢個免費版
用過就明

佢洗你地驚咩，你擔心啲義士好過啦

我仲ok
但有唔少小朋友真係食唔飽
多啲一齊助養

同意
多謝捐助義士

*多啲

誠哥呢句說話好中性啫
咁都要bam

幫你推

我都覺得係，最大機會係知道港共就快瀨野，或者佢真係良心發現（無咩可能）

誠哥外國大把啦 驚閪咩
最怕捉佢同屋企人洗頭啫

琴日用完全冇問題

幕後推香港人年青人可能係李嘉誠都唔奇
搞運動一開始一定要錢 仲要人
點會突然有咁多野

講句無關痛癢既野都要搞 dllm

呢條戰線唔知可以點幫，推比記者睇

衰啲講 李嘉誠都退左休 嗰頭近
唔會死搵難搵錢啦

李生本質上同其地財主佬無分別

李生而家賺外幣多國賺人民幣，所以就要迎合外國政府口味，講下「人話」

其他財主佬賺人民幣，就迎合支那講鬼話。

並唔係代表李生搵返良知。大家唔好搞錯

Now tv viutv呢

外國政府睇清楚chinazi未

913中秋各區晚會
914天水圍遊行
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

傻仔 e 100億基本係投資賺番黎
成本低

搞到誠哥啲咩

信李生好過信你匿名鳩UP啦吓話.

另外D人話人地冇所謂賺少咗筆
仲串樓主飯都未必有得食 擔心人地一頭鮑煮過火

呢加樓主出POST好意就係想大家幫手一齊出聲
撐李嘉誠有咩問題

就算佢以前令你屎都冇得食
今時今日國難當前 仲係度計較以前?
鄺俊宇以前都做糾察隊督灰
何韻詩都係左膠柒吓柒吓

有份出力咪得囉
個撚個都有做過錯事
你係聖人黎? 你出世到呢加冇做錯過?
贏咗再內鬥啦

咩料
我串緊中共弱智都俾人屌
依家翻工見好多人用zoom 用得好開心

913中秋各區晚會
914天水圍遊行?石壁探天琦?
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

佢重點係 Husky， 3 歐洲，環球碼頭。3 亞洲都好多地方變左係投資者角色。

應該話得李生係國際化，香港加大陸佔20％~30%。其他就全數香港咁滯。

誠仔使撚你班蟻民同佢擔心咩

屌誠哥心諗果少少錢豪比你啦

可能誠哥等增持機會好耐呢
誠哥諗乜 我地啲凡人真係諗唔到既

根本就係邪惡軸心小學雞
你邊個人講野唔岩聽，即刻要斷你財路
早幾排大班太子爺FB橕示威幾句SHARE圖
即刻支那D網購將大班D貨下哂架
CLS係幾日內既事

咁撚小氣
佢講句野 真係幫我地求情
可能我地唔需要
死雜種

可能? 唔夠佢收番句野先啦

100億佢蝕哂咩...
成間公司佢得 6%
講真 要搞都搞佢和黃 長江
點會搞間美國野

誠哥大把錢
打壓佢最多食少一粒魚子醬

香港最強黃絲要頂住

中港共不斷以不同手段打壓市民機構，請傳媒製作清單，由運動開始至今，那些支持過運動講過類似說話的人或機構被迫害禁聲或損害利益的情況⋯⋯好似大班，國泰，遊行組織者，店舖等等，務要令國際社會知道！

Zoom都唔係比國人用，外國公司用多，國內用微訊的

誠哥仲煩緊D錢洗極都洗唔完

佢唔係，李國x家族先係香港代表

歷史話比我哋知跟誠哥係冇死

李嘉誠可能遲下
會支持革命

誠哥：一千幾百億 好閒啫

等於我哋100蚊

小懲大戒

對誠哥黎講同我地跌左5000蚊咁上下姐

你掉轉左黎講？誠仔用緊華為基站

超人洗理支那蟲？

其實誠哥叫大家都放下先係解到今次個死結
奈何支那人小氣到極點
連對話既平台都冇

誠哥：係味要好撚驚少少地100億

我做證，星期日係東莞開開下會，忽然斷線，然後就連唔返。然後一開VPN，就暢通無阻。

以前係大陸用Zoom係無問題的！

李嘉誠有乜好擔心

誠哥企得出黎就證明佢未怕過

點解中共咁黑人憎俾人睇唔起

就係因為專做埋啲咁嘅嘢 柒出國際

多謝巴打分享

臭錢拎返走啦

誠哥呢條友仆街
前面就同人講網開一面
後面就攪地產霸權
推高樓價 物價 制造奴隸
整到我地班香港人雞毛鴨血
呢條友擺明就係出黎搶光環為佢地既地產霸權洗底啦
信佢都弱智

隻Zoom IPO價 $36，更曾經升過百，而家回返都成$80，誠哥已經嬴緊大錢，再者Zoom主要市場係美歐，亞洲份額佔好少，所以大陸用唔用到對佢影響太細

點止快幾步
誠哥10年已經走緊
到17年先有新聞話佢走資

p牌真係無人權

巴打加油，你既用心一定有人睇到

多謝巴打
真心好想支持呢件事
冇人會受傷被捕 但偏偏好大威力
等啲大商家會畀壓力林鄭

多謝